Apex Legends 免費領EA 7天試用會員 送造型與1000硬幣

1. 點這網址

2.選加入
3.登入遊戲即可領獎

有綁定付費資訊的，請自己在到期前更改方案，不要到時候被自動續費之類的搞到

領了馬上就能取消了

活動已經被取消咗

屌 比咗假希望